屌和你fake呃撚哂班狗啲口罩算啦

日日等佢地鳩企，咁就冇咗幾百個CSI口罩

推

乜番工唔係要自備口罩架咩

Apink sir睇pm